
                      Buena película, buenos actores, buen guion, buenos efectos... 
No he tenido tiempo de leerme el libro pero si la película es tan buena, el libro tiene que ser genial.
Esta película te muestra situaciones que son reales a día de hoy, y también te da una alternativa de como solucionarlas.
        
            